[同周庭見過面］日本在野立憲民主黨黨魁反對以國賓規格接待來日習近平

上年見過周庭

俾大公鬧

#習近平国賓来日反対
RT

Push

Push 2

Jeng

かわいい

周庭最近點解靚左

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

push

推

敵人反對的

做得好

最後果幅圖係日本人黎？
意思好似變左「唔好睇小中國」

支持